港人講地 我屌你老母

到底係乜撚嘢垃圾page黎

痴鳩線係咪有撚病？點解咁嘅說話都可以講得出口？
仲難聽過粗口
之後入去睇吓 全部post都係警察有幾慘 咩青少年俾人利用

挑釁警方？？？？
點解唔講啲狗點吠呀？？
記你老母 自由閪去撚咗邊
咁樣唔係挑釁係乜呀 講啲唔講啲

最撚仆街係居然有人附和

見到咁真係好心寒
我地班青年就出黎為香港去抗爭
傷左咁多人 流左咁多血
班人都可以冇感覺
呢個真係我熟悉嘅香港黎？

港人港地不嬲五毛集中地

又陳浚成

佢地圍爐理閪佢地啦
牆ge出面全世界都屌緊政府同黑警

一齊檢舉個page

個乜撚嘢尹智宏權係軟飯狗？點解個名咁

浚成仲有良知
扮五毛深入敵陣